有無巴打試過用白花油來做KY?

到底個感覺係點

聽講牙膏打飛機又痛又爽